連尼住應該禁止肥婆上LIHKG

我寧願一個絲打都冇，都唔想被肥婆污染左LIHKG呢個清泉

橙褲巴打睇嚟陰影好深

肥婆 政府應該禁止肥婆生存

yes 唔好以為肥婆手指肥就易禁到你d 廣告 依家d 肥婆好撚古惑

agger

心理巴打

巴打無俾肥婆搶名？

衫肥婆

無撚有錯

真係橙

心理時鐘

召喚美極潮文

肥絲大隻

開徵肥人税，充公肥婆既任何物業

對唔住囉

個肥婆可能根本唔知有LIHKG呢個平台
我要係呢到一洗頹風，重新開始

你係真橙巴定假橙巴呀

加油啊巴打

應該係佢 單野爆左佢都仲上高登

我係高登改左名黎

你地跟本就唔音貨

你係咪橙巴本人黎架
定係搶名呀又

點解好似咁多人唔識心理巴

同意

唔識？
全部橙色喎

求巴打心理陰影面積

求橙褲巴打心理陰影面積

求陰影面積

強力建議將巴打個名轉左橙色

橙巴

支持橙褲巴打轉橙色名

呢啲on9post係hkg算啦好嘛

出現了

對唔住就會瘦嫁 慳d 啦肥豬

心理巴

橙

我告到你地甩褲

肥婆應該禁止出街

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

肥婆洗清計劃 正式啟動！

咁都知係橙褲

btw拎哂去填海啦

睇黎好多人冇睇過以前橙褲巴求救個po

心理陰影

肥婆冬天要打邊爐食韓燒唔得閒上黎住

張圖見一次笑一次

橙褲巴打

會唔會係孖鳩巴打

你唔要我要

唔該肥婆pm 我

我地餐餐食肉 好嗎

不過Lihkg 好似冇pm

屌你咁撚無出息

講咩呀你

肥婆出街要考牌
成日撞到人

每次睇到都笑左

好慘

橙巴！

如果唔禁既話，巴打遲啲約親既絲打都只會係肥婆

有一個肥婆負評

孖鳩叫俾番碌鳩我

你今日食左橙未？

好醜都係肉 好過去

打擊肥婆 人人有責

真係橙褲巴打

其實肥婆又有咩好怕喎
生命滿希望
前路由我創

我入黎比正評的

我都覺

設肥婆質量為120kg 巴打重55kg 求巴打心理陰影面積

又係你呀橙褲仔

點先叫肥婆啊

屌你老母喇，我覺得應該禁止好似樓主呢種弱智仔上lihkg

其實你之後同個肥婆仲有冇聯絡

留名

IG 見到

肥到成隻豬仲係到懶感性
睇怕佢到左50歲仲係自我催眠緊the best is yet to come

好多懷舊post

好掛住巴打

利申：非gay

你地覆緊呢個post既同時，我已經班到支美極返黎

要求admin將心理巴打個名轉做橙色

橙褲巴打講呢句野十分有說服力

佢真係成日自我催眠

強烈要求admin將心理時鐘巴打個名 轉做橙色

同admin一樣？

橙褲巴

我有咩問題

ig名呢

心理巴打勇敢走到人群前表態

唔緊要！有肥婆第一時間彈比你！
唔好怕醜喎橙褲巴

sor9ry囉

笑死

黃埔

最憎肥婆 尤其係扮可愛嘅肥婆

?

見到呢幅圖，即刻記得橙褲巴

肥婆=on9

橙褲巴打你好

巴打歡迎你

見過鬼仲唔怕黑咩

Agger

係咪肥婆比過綠帽你戴，宜家你咁憎肥婆

你好 傳說中嘅橙褲巴打

心理時鐘

肥婆闊d

橙巴都開始追擊肥婆啦

莫講話係男朋友，肥婆一個男性朋友都冇，連佢親生老豆都會嫌佢太肥食窮全家，又憑咩比綠帽人戴

消滅肥婆係每個高登仔既天職

笑撚死我咩

有5個肥婆負皮

心理巴仲有冇玩網上交友

心理時鐘巴打
小二 即刻黎兩斤美極

巴打建議你去睇好個心理病佢

巴打返黎啦

絕對同意你講既野

咁都有興趣？

肥婆晚晚喪食牛腩運動又唔做

巴打幾時再約出街

依家去運動囉

永遠記住同你係又一城嘅邂逅

橙褲巴打心理陰影

帶支美極去食肥婆，有意想不到既效果

屌你老母

lm

諗番起之前有post講肥婆發電

仲有肥婆食用手冊

又係你啊橙褲巴打

肥是原罪

我對間starfxxk有興趣姐

肥婆請PM橙巴

好橙

155高 50kg 32D 叫唔叫肥婆

做乜鳩

笑撚死

美極

對唔住

生理時鐘

有冇人夾錢訂兩箱美極比橙褲巴做聖誕禮物

同意橙褲巴打

幾時結婚

我義務驗下貨先

Admin破例比橙褲巴打轉做橙色名啦

7個肥婆悄悄留下負皮

屌左個肥婆未

諗翻嗰時睇直播真係笑撚到仆街

有7個肥婆偷偷留下正評

巴打我撐你

陰公豬

留明支持

心理陰影巴打

全世界肥婆留哂比樓主

樓豬我愛你

有無人講番橙褲其實點解

望下張圖巴打著咩褲

得罪你啲咩

著條橙褲證明下身份先啦

膠登過嚟唔知乜事

橙褲巴打當日你求救果陣
我食左好多花生

橙褲巴

呢度靠你狙擊肥婆喇

樓主高汁

巴打，橙色好襯你！
但望望下紫色都唔錯咁！

建議連尼住將巴打個名顏色轉橙

芝芝

屌你中槍丫仆街！
Ig status 真係the best is yet to come

心理巴仲未係個陰影到走出黎

再嘈坐到你腰都斷

係人啊？根本就是異類、變形。可曾見過癡肥的牛、猴子等等？

有8個肥婆負皮
一定有肥絲大隻份

成個po都係橙色

推埋啲舊po

再推過 心理巴尋晚平安夜係咪又約咗佢

收皮啦你上次個肥婆又點計呀

時鐘巴身心都受肥婆迫害

其實係男係女係肥係瘦又有咩關係？你又點知？

巴打ho ball

冇問題
利申 二百磅

食屎啦肥西

admin快啲改佢名啦

橙巴每次出現都d顏色都好鮮豔又橙又紫